我侄仔畫左幅畫呼籲大家勤洗手，各位連登仔可唔可以入嚟支持下佢

希望大家可以跟足幅畫咁樣做啦

ok you win
笑左

推po係想多啲人知你幾on9

屌

佢小朋友嚟咋，唔好咁話佢啦

外國po架wo好似

Old news+偷圖狗
拉

各位喺回樓豬/正負皮前請先使用起底功能

呢條馬交廢老18年走天鴿裸跑條數可能好多連登仔都已經唔記得,
而家武肺時期呢條仆街仲要喺度玩膠呀話

好,我地就新仇舊恨一齊同你計

找數呀仆街冚家鏟